有冇人覺得po d「入到黎圖都冇張」嘅gif好撚煩？

屌你老母 男人老狗入到黎都係想睇個j圖開心下姐

一入到去，冇圖，ok fine我預撚左你地班仆街
一路碌一路碌，屌你老母點解仲未有j圖嘅？
我要圖呀！圖呀！

好啦，碌到第二頁終於有圖
我就較左要逐張禁落去download嘅
一禁落去，咦要load咁耐嘅？
心知不妙
屌你出到黎就係張學友爆粗/不孝子打老母嘅gif

我屌你咩！入黎已經比人呃左次
宜家再呃！

好啦 跟住我就死死氣入圖片模式睇下有冇j圖
load呀load
屌你老母全部都係果d廢gif 晒data

有d仲要一個comment po兩三張咁嘅廢gif
真係仆街過果d樓主開po唔帶圖

以後唔該見到d咁嘅傻仔
po d見過幾萬次嘅gif圖仲懶好笑嘅
即刻屌柒佢唔該

新潮文

0/10

我入到黎

把聲勁溫柔！

冇圖 又屌一餐
屌人冇圖 又屌一餐
鹹濕仔真係難服侍

問題係我跌到谷底
跟住又有expectation
點知屌你老母又係呢d 19 gif
咁都唔屌得？

你唔開啲冇圖嘅post
人地咪唔貼圖都冇張嘅gif囉

好同意見到load咁耐都知咩事
可惜就算以前舊登都係咁

咪係，唔鬧開post冇圖條仆街樓主走去鬧貼gif圖屌仆街樓主既人到底係咩玩法

入黎師

見證新潮文

下 兩個我都話係仆街

你expect我呢個po係會有咩圖呢？

同埋我係想整頓下呢個風氣

你有好笑 自創 新嘅gif圖都好呀
屌黎黎去去都係果幾張

有冇原來有圖，我坐返低個張？

有張長啲，個白衫佬飛返出嚟話自己有圖

曲線徵gif thanks

入黎收集圖都冇張GIF

樓豬為我們帶來笑話

好正

thanks

睇呢個post啲gif笑到仆街

第一次見

曲線求gif

好多字, 唔知你up咩
已負評

又要留名， 齊晒d variation

有無人有applewatch 提我企起身個幅

留名睇學友噴水gif

真 班跟風狗執人口水尾玩極唔厭煩過閪

呢套戲好on9 劇情勁差

屌，笑到我

我坐番低先

潮文 唔係咁易作的

我覺得張張gif都一樣真係好煩，好冇新意

出post冇圖
出post屌人無圖
出post屌人出post屌人無圖
出post屌人出post屌人出post屌人無圖
屌ception

應該係要屌冇放圖嘅人
唔係屌見到冇圖而放張gif圖嘅ching

正想咁講，跟本係掛羊頭賣狗肉

情況就似名係開戒丁po，實係求丁圖

老實講，有的圖幾好笑

明既，quit連登lo

呢套咩戲黎

會唔會變潮文

古惑仔

第一張圖咩料求戲名

Blame the victim

總覺得有潮文feel
會唔會成個post都係得gif

廿八座大王都唔識？

用返同一條link 會load 快啲 唔洗次次upload

慘

00後？

推

on9
開post無圖唔屌樓主
走去屌出聲既人？
咩叫無圖ok fine?
完全唔撚ok 唔撚fine

屌你老母 男人老狗入到黎都係想睇個gif圖開心下姐

一入到去，冇圖，ok fine我預撚左你地班仆街
一路碌一路碌，屌你老母點解仲未有gif圖嘅？
我要圖呀！圖呀！

好啦，碌到第二頁終於有圖
我就較左要逐張禁落去download嘅
一禁落去，咦要load咁耐嘅？
心知不妙
屌你出到黎就係princejoyce/鄭秀文既J圖

我屌你咩！入黎已經比人呃左次
宜家再呃！

好啦 跟住我就死死氣入圖片模式睇下有冇gif圖
load呀load
屌你老母全部都係果d唔正既J圖晒data

有d仲要一個comment po兩三張咁嘅廢J圖
真係仆街過果d樓主開po唔帶圖

以後唔該見到d咁嘅傻仔
po d見過幾萬次嘅J圖仲懶好笑嘅
即刻屌柒佢唔該

屌圖師

其實曲線想人貼「入到黎圖都冇張」嘅gif

樓主同藍絲差唔多思維
只係識鬧示威者既行動，唔會理示威者背後既動機同垃圾政權

次次睇到啲gif都忍唔住笑好正

第一次見大波星人果張

擰甩個頭果張係知識產權署前署長黎

咁咪你做post j圖個個囉

做多左

又多一個反社會人格

on9/10
啲人都無隨便po po無圖gif係對純文字討論但標題懶係吸引人㩒入去既仆街樓豬們帶有警示作用

同埋俾入到去既人知道個樓豬無圖就可以拉走佢

正常load咁耐都知係gif啦

可以loop落去

有幸見證

blame the victim